笑談廣東話：托麥都唔識轉膊

專門為自由行遊客而設既環節：笑談廣東話
你好 我係你既節目主持人 利孝禾
我係夫人
如果有一日 你見到一個人唔識變通 個人好固執好蠢既
係呢個時候 你就可以用呢句廣東話喇
「你真係托麥都唔識轉膊啊！」
拿 呢句廣東話 其實係黎自呢一句粗口既
「你真係托柒都唔識轉膊啊！」
但因為有粗口 兒童不宜 所以我地就改為托麥喇
因為呢 麥係好重既 你唔會一次淨係托一兩斤
起碼都托二百斤 仲要行十里山路
如果咁都唔轉膊頭既話呢 單邊膊頭就會好攰
所以當佢唔識變通 你就可以話佢
「你真係托麥都唔識轉膊啊！」
想像下 有一日
條路爆水渠
咁Ｄ交通警黎到就唔識處理啦 好蠢！
呢個時候 你就可以向住佢地大喝一句
「你真係托麥都唔識轉膊啊！」
點知佢聽到之後 唔托麥不特止 仲拎個紙皮黎擋住個出水位
你見到之後 覺得佢真係好蠢 於是你就可以又向住佢大喝一句
「你真係托紙皮都唔識轉膊啊！」
因為佢手上既已經唔係麥 係紙皮！
但係你覺得咁樣鬧都仲未夠！於是你又再向佢大喝一句
「你真係托紙皮都唔識轉套啊！」
因為你覺得 紙皮都得 咁condom都得啦！
所以你就會用呢一句黎鬧佢
「你真係托紙皮都唔識轉套啊！」
點知隻交通警聽你咁鬧佢 覺得好慚愧 想向你吐苦水
呢個時候 你就可以同佢講
「你真係托紙皮都唔識轉吐苦水也許我不願意～」
因為你其實只係想鬧佢 冇興趣聽佢吐苦水 所以你可以將呢一句配合呢一句歌詞
向住佢大喝一句
「你真係托紙皮都唔識轉吐苦水也許我不願意～」
佢聽到你咁唔願意 只能夠企係原地成碌木咁 條爆左既水管都搞唔掂
你就可以向住佢大喝一句
「你真係托紙皮都唔識轉場啊！」
細細個媽媽就教我地 遇到危險要逃走
所以你就可以用呢句黎提醒佢
「你真係托紙皮都唔識轉場啊！」
點知個交通警聽完你呢一句 真係學精左 有危險立即會走左去
呢個時候，你又可以大喝佢一句
「你真係托紙皮都轉場啊！」
因為佢今次再唔係唔識轉場喇 佢識逃走
咦 你發現 原來佢仲有支配槍！
豈有此理 托住支炮都咁怕死
你好嬲 於是你又對住佢大喝一句
「你真係托炮都轉場啊！」
指住佢隔離伙記又一喝一句
「你真係托炮都轉場啊！」
指住佢支槍又大喝一句
「你真係托炮都轉場啊！」
但因為支槍本身係碌炮
佢唔能夠托自己 反而陀住佢果隻警察係柒既
你就可以指返支槍大喝一句
「你真係托柒都轉場啊！」
最後 佢地就真係走左喇

太長冇睇完，但笑談廣東話真係經典嚟

屌有聲

最重要係
登登 登登登 登登登登登登 登

有聲

係 登登登登 登登登登 登登登登 登登

你好嬲 於是你又對住佢大喝一句
「你真係托炮都轉場啊！」
指住佢隔離伙記又一喝一句
「你真係托炮都轉場啊！」
指住佢支槍又大喝一句

有聲

錯字sor9

打論文mo 人理

懷疑樓主你犯左國安法

你好，
我係李考和，
我係夫人。

推
支持

我係耀祥
我係喊出嚟

由細睇到大 健康又愉快

?

我理！好高質